Сделано:
- Стартовое окно
- Возможность логиниться и создавать новых преподавателей (окно об ошибки, если фио введено некорректно)
- Запись нормативов из файла points.xlsx 
- Спроектирована бд (за исключением пола слушателя и даты добавления результата)
- Создание новой бд
- Окно об ошибки, если бд с таким именем уже создана
- Создание новой группы
- Окно об ошбике, если такая группа уже создана в этой бд
- Выбор бд
- Окно с ошибкой, если преподавателя нет в этой бд, с возможностью добавить его туда
- Окно со списком всех групп для данного преподавателя
- Таблица с нормативами
- Выбор норматива и его добавление
- Смена между группами в таблице, загрузка данных из бд
- Смена между семестрами в таблице, загрузка данных из бд
- Добавление норматива в таблицу и бд
- Удаление норматива из таблицы
- Добавление слушателя в таблицу и бд
- Добавление результатов в таблицу и бд
- Отображение столбца с общей суммой баллов для каждого слушателя, если число упражнений >=3 и <= 5 (больше быть не может)
- Отображение конвертации каждого результата в баллы (при клике на ячейку)
- Окно об ошибке, если фио нового слушателя введено некорректно
- Сброс ячейки, если результат введен в неправильном формате
- Окно об ошибке, если норматив уже добавлен
- Парсинг файлов points.xlsx и limits.xlsx
- Окно об ошибке, при попытке добавить результат, если фио слушателя не заполнено
- Нельзя заполнить столбец попытки, если не заполнено предыдущее( например: нельзя заполнить попытку 2, если не заполнена попытка 1)
- Автоматическое добавление строки в таблицу, если на предыдущей заполнено 
- Преобразование имени группы для бд и для читаемого и обратно
- Автоматический расчет количества семестров для данной группы
- Открытие списка группы на последнем семестре
- Подсчет результата превыщающего 100 баллов

Сделать:
- Requirements.txt
- Исправить ошибку (нельзя удалить пред результат, если есть след. Т.е. заполнено 1, 2, 3 попытки, нельзя удалить 2 и 1)
- Сейчас подсчет оценок выше 100 баллов зависит от того, в какое слово находится в нижней строке таблицы points.xlsx. Это "раз" и "с",
нужно переписывать этот файл из программы, чтобы не зависило от этого
- Улучшить дизайн
- Визуально отделять нормативы друг от друга, колонку слушателей от нормативов
- Всплывающие окно при смене семестра/группы или закрытие окна, о том, что изменения в группе не сохранены
- Возможность передачи группы другому преподавателю (чтобы она была видна из под его логина, но не была видна из под логина старого преподавателя)
- Отчисление слушателей (удаление слушателей)
- Удаление групп из бд, если она выпустилась (курс > 5)
- Отображением цветом отличий от прошлого семестра (стал результат хуже/лучше или не изменился)
- Отключать возможность редактировать попытку через определенный промежуток времени (например через день)
- Возможность перезаписать результат в бд, в случае его изменения
- Пароль для преподавателя?
- Список преподавателей для логина не в файле txt?
- Формирование документов и ведомостей
- Экспорт таблицы в таблицу excel
- Фильтр по результам (по оценкам, по баллам(промежутки) )
- Вывод списка негодяев (двоечников)
- Перевод итогового балла в оценку согласно файлу limits.xlsx
- Учитывать пол слушателя (м/ж) при подсчете баллов 
- Множественное удаление нормативов из таблицы (выделить несколько и удалить)
- Удаление нормативов из бд (Если до они там были, то при удалении колонки, а затем сохранении - вся информация для группы об этом нормативе в этом семестре удаляется из бд)
- Возможность подтягивать группу и ее результаты в таблицу из уже имеющихся файлов у преподавателей
- Больше нормативов в points.xlsx (добыть файл)